關西機場苦等有咩做好？

宜家已經係機場
但聽朝7點機
仲有咁撚多個鐘都唔知做咩好
又想去心齋橋間激安睇下野渡過呢段時間
跟住搭第一班車返來機場check-in
不如大家俾啲建議我有咩好做

屌 咁你都已經有計劃

乖乖地留係個度啦

霸靚位訓，係m記個層啲扶手梯下面會有啲「床位」

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

如果我趕唔到
又或者有意外我就可以仆街死

有m記咩

唱k

邊到？

出番去城周圍都有
カラオケ館/見到joysound都係唱k
香港歌都有

幾銀到
因為無留意到

夜晚貴啲可能百幾港銀

7點機 咁早去到 做咩

早班車太遲

咁仲出心齋橋

5:15第一班車
去到機場已經615

明明有夜行巴士

仆街

但我上網睇過好似宵夜巴士唔係最遲2:15咩

上兩年去都係飛七點，十一點去機場等過夜

btw , 你坐南海電鐵，尾班十一點(好似係)

屌，我就係等緊過夜

我去間網吧訓左陣先上機，有涼沖，幾爽

屌
早知早啲出post